嘩，荃灣間光榮冰室咁撚多人排隊既？！！

啲人唔知黑店嚟架？
相反龍門先得1/4人係門口等

得1/4人咁恐怖

天無眼

日日都差唔多咁多人，
申利，一星期五日都係佢或隔離點心舖食晏

間點心鋪都係佢嘅

龍門咪黑店囉
唔滿意有人提出指控，就告暴動手足誹謗仲唔係黑店？

果條友就收皮啦，自己攞嚟衰

有1/4餐嗌

唔續約啦

荃灣間龍門夜晚經過拍蚊咁

仲有堂食嗰陣*